咁多人話警察唔識歷史，我喺到代佢地講句公道說話

「歷史我唔掂架喎，痾屎我就叻！」

男人婆！同我叫晒膊頭有花嘅即刻上嚟！

李克用呀李克勤

又摷書呀吓？牛李黨爭你地都唔識！讀咩書架？Yak屎啦！

平定安史之亂，使唐室轉危為安的名將是？

三狼呀

李克強

終於明逃學威龍唔係搞笑咁簡單

個答案係B呀！B呀B呀！

咦搞緊咩大case呀

好有前瞻性

三狼翻案呀

三狼變七狼

完全睇唔明

衝出來7

00後？

00都重播過啦

應該係10後

汪汪汪 汪～～～～

10後上連登

上邊冇印象只有兩種人
一 唔係香港人
二 10後

達叔你係到做咩

女廁塞左

開頭周星星都話最憎讀書先加入警隊

你兩個做咩 騎馬啊

係墮馬啊

絲打無睇過都唔出奇，我有d女仔frd都話覺得周星遲無聊

猶大

叫佢食屎

莫非你覺得猶大係好人黎

猶大 過得去啦

我細個都冇睇過，屋企人話低俗
大個之後同學/男朋友叫我一齊睇好正
利申：90後

咁你兩個即係出貓啦

邊個主任訓左係到

無睇過就唔係香港人
fuck logic

拖出去打

係lo
明明當時大陸人都好興周星星

我係你就深潛啦 重出黎做乜鳩

有幾撚弱智既人先會以無知為榮

周星星都唔識 好打有限

唔睇周星馳就係無知就係弱智

重出來比人笑
Sor 冇睇過星爺 真係唔好講自己係香港人

唔係郭子儀同朱溫咩

無睇過唔明又要搭嗲

做香港人 竟然可以冇睇過星爺
我屌你老母tvb loop足20年 年年重播星爺系列一次以上

連自己香港人文化都唔撚識（星爺既戲認知率係香港 一定多過其他文化 我話既）

重有膽自己係香港人

嗱一下夾爆你個頭㗎

如果唔係我當年點做打電話問功夫嘅主持人啊

Wfc

你高級過我你答啦

郭子健同朱茵呀

雞龜骨滾羹

This is an order

想唔想紮呀

笑到肚痛

轉個圈比呀Sir睇下
黎呀 唔駛怕羞

你夠膽就即刻開車

我唔想做鴨

喂呀哥 逃學威龍都未睇過你就未撚衝出黎啦大陸系

正常一個大圈仔都睇過周星馳啦下話

大陸仔都睇過啦，深圳廣州收到tbb，除非佢住黑龍江啦

無睇過 真係唔可以叫自己做香港人
你而家開始睇都仲趕得切
星爺嘅對白永遠唔會out
再過十年你會發覺身邊嘅都仲講緊

成個post有聲

仲打牌

唔撚係化

莫講話打牌
打飛機都唔得閒啦

講次good morning sir畀我聽吓

食屎下話？

納爾遜式鎖點解好

無睇過既, 真係可能係外星人黎

星爺D戲, 其實係連支那人都好鍾意睇, 好多支那人都知

有個post d人連春卷 人瑞都唔知
而家又有人連逃學威龍d經典對白都唔知

伸出兩隻手指 45度角向上插！！！

電話壞咗問電話公司吖嘛short㗎你

冇睇過都知啦
成日聽人講
仲有台灣 中國成日播佢d戲

睇下都敏俊c就好撚有深度

哇！好有型呀！

講返後悔既猶大，佢將30塊錢丟去聖殿果道，走出去，就吊死左啦

咩事咁睇唔開要走去死呀

唔通你覺得出賣耶穌嘅猶大係好人？

唔通你認為出賣耶穌嘅猶大係好人？

人地好撚高尚架
周星馳咁低俗人地唔會睇

我都唔知點解佢夠膽講自己係香港人
自己本土電影最有影響力個幾個 其中之一既星爺都未睇過

冇香港文化既香港人=真香港人？

冇計，依家啲香港電影都冇乜幾套係拍畀香港人睇

猶大，過得去啦ok啊

答案係B呀！
B for Boy呀！

真係奪命絞剪腳呀

我當年因爲最憎讀書先加入警隊

係

柏金遜症你老豆啊?咁掛住佢?

做咩去左上海灘

咁點得呀

2016年第35屆香港電影金像獎最佳電影《十年‧自焚者》

出賣耶穌係神既安排黎

真係抵死,仲咁青靚白淨

真係衝出黎柒

切jerjer呀小朋友